必須放棄同藍絲講道理，要直接打

同藍絲講道理 等於對牛彈琴

綁佢上前線擋子彈